[書蟲] 想睇d文筆好文字優雅既作者，可以睇邊個？

有邊個作者 / 小說 / 散文 / 新詩
文筆好文字優雅既

可以介紹比我睇呢？

蔣勳

蔣勳
我都有睇，覺得還可以
邊本你覺得好？

文筆應該未死黎講張大春
死左個D用字太古有時睇落有代溝
好係好但睇落硬係有D抗拒

董橋

+1